注意！！！各單位警惕加強戒備

以下純粹資料分析加個人推理
如果大家分析完覺得有可能請推post

點解全部沉晒底冇人講？？？
尋晚荃灣果邊已經有位手足被刀斬傷加懷疑俾人高處掉落樓！！！點解冇人跟進同埋報告？

罷課果一個位已經係成功！！！
依家更重要嘅就係要製造全港罷工

記住我哋乜嘢情況都要預計！唔排除係有黑社會再次收order做野,所以希望入黑之後各位手足多加留意加強防備

呢幾日有謀體消息指嗰個濕尻港澳辦主任 「張曉明」到港要督促條柒婆點平混局面，仲有指帶備大陸各地區維穩費用俾各區黑社會準備再出動斬人

加上尋晚柒婆招開緊急會議叫晒班狗官返去,証明想部署下一輪點樣打擊我地 不論見得光同唔見得光都會開始採用！！！

721令大家有目共睹警黑合作,所以俾大家踢穿咗
之後幾個月都好似冇乜黑社會聯群結檔出嚟斬人
最經典普羅大眾原因分析
1） 721件事太明顯穿咗煲,需要過一過冷河
2） 就係未撚收到錢, 所以暫時唔出嚟住,佢哋要等收另一班維穩費再出動！

黑社會做事邏輯好簡單，就係收到錢先做嘢
幾個月乜撚嘢錢由福建,廣西都調動完可以開始啦掛

所以下次我哋18區遍地開花嘅時候，出名多黑社會嘅地方例如元朗要注意再次有班黑社會出嚟搞事
唔可以再有手足俾人斬，見一個黑社會就要打返佢哋轉頭！

一睇就知呢幾條MK仔,就係收到order落嚟睇吓乜嘢環境啦，你咁嘅撚樣款我就真係唔覺得你有工返，係呀話緊你呀 金毛細西同四狗尻

光復香港時代革命！

仲有仲有文宣果一班,我哋喺中大成功擊退狗個一件事絕對絕對係打沉左政府,將佢哋軍嘅一次,不論戰術部署都可以話係有史以來最成功！！！
所以我哋有必要同所有媒體仲有外國消息去褒大讚揚呢件事
證明我哋嘅運動開始成功，突破左一個樽口

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

話口未完上水即刻出現一班！！！
各單位請注意